有冇人覺得《新喜劇之王》係周星馳巔峰之作

笑能死
特別係張全蛋拖住條肥婆比佢條女睇到個段
：你出黎賣？
：是但啦 都係一句姐

：表姐 都叫你唔好吸毒啦 會害死你架 唔好再搵我借錢 回頭是岸呀表姐

笑到仆街

表姐

西遊記先係

奶共代表作應該係美人魚

唔係巔峰之作

嗰個位唔好笑喎 係悲

新喜劇之王睇親都笑到仆街
星爺都係岩做幕後多D

笑點低真係幸福

呢套啲笑位好笑過美人魚好多
可能因為係參考返喜劇之王

奶共嘅代表作，利申：有入場睇，個人覺得回魂夜係癲峰